[INNER CIRCLE] WINNER討論區(9) - 姜金宋李約定海藍人魚過聖誕！黎多次冬季回歸啦！

LIHKG香港討論區
WINNER & INNER CIRCLE
姜昇潤 金秦禹 宋旻浩 李昇勳

Guess who's back? We are WINNER!
2018.12 聖誕禮物???
2019.1.5 WINNER EVERYWHERE in SEOUL (ENCORE場)
2019.1月 WINNER EVERYWHERE in 北美世巡開跑

WINNER（위너）為YG Entertainment在2013年透過生存節目《WIN》推出的男子團體，
在《WIN》節目中勝出的隊伍能夠以團名WINNER出道。

團體名稱「WINNER」來源於生存節目的名稱「WIN」，
「WIN」是節目「WHO IS NEXT」每個英文字首字母，
在節目名稱後加「NER」就是「WINNER」。
而勝出的是TEAM A，成員包括金秦禹、李昇勳、宋閔浩、南太鉉、及隊長姜昇潤。

YG Entertainment公佈WINNER將於2014年8月12日正式出道。
2016年10月12日，YG娛樂公佈南太鉉因心理問題暫停演藝活動，
同年11月25日宣佈退出團體，自此以四人組體制活動。

團體問候語為:「Guess who's back? We are WINNER」，
源自團體專屬節目《WINNER TV》片頭曲歌詞，
並在說出WINNER時會將手指食指及小拇指伸直，且中指呈半彎曲狀，比出W形狀手勢。

歌迷的官方名稱是「INNER CIRCLE」，
寓意為聚集在一起溝通和交流WINNER相關情報的核心窗口，
簡稱「Incir」、「Incle」或「IC」。官方應援物為紫藍色W手燈、毛巾。

인서있어 워너있어
有winner 有inner circle

入坑團綜中字

WINNER綜藝中字
[url][/url]

180512 認識的哥哥

180604 AMIGO TV

180509 MIMI SHOP

180506 Sugar Man 2

180625 ha和yoo.mov

WINNER花樣青春 + 新西遊記外傳篇

2017 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 2

2018 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 3

170503 Weekly Idol 一周偶像 - WINNER

170827 JYP Party People E6 - WINNER

動物農場

2017綜藝電台大全懶人版

半月朋友

WIN WIN TV

WINNER TV

WIN:WHO IS NEXT - WINNER (A TEAM) cut

成員綜藝中字

大眼 & MINO
181027 全知干預視角

180516 請給一頓飯show

180628 都市漁夫 ep43-44

MINO
181127 IDOL ROOM (李昇勳PO)

181118 AI智能

181024 請給一頓飯show

新西遊記第3季、第4季、第5季、第6季

被子外面很危險

Show me the money 4 全剪輯

李次長
Awesomefeed cut-待更新

Dancing High ep 1-8

180704 Radio Star (熱搜,承受那重量吧) ep572

MIMI SHOP cut

叢林的法則 ep320- 待更新

意外的Q ep4

吃睡吃

KpopStar 1 全剪輯

姜隊長
秘密的庭園 ep1-2

Super Star K2 全剪輯

作戰吧偶像 全剪輯

金大眼
善良的活著 全剪輯

異地的魔法師 全剪輯

WINNER Official Channel:
(winnercity/ team winner/ 城管)

V LIVE:
WINNER:

WINNER CH+:

成員instagram:
姜昇潤 (隊長/ 姜隊/ 忙內/ yoon):

金秦禹 (大眼/ 大哥/ 偽忙內/ JuJu/ jinu):

李昇勳 (李次長/ 阿如/ 小獅子/ 李實勢/ hoony):

宋閔浩 (Mino/ 土豆/ 宋神指/ 村傻):

投票
Global:
Japan:

100M is coming!

MINO(송민호) - ‘아낙네 (FIANCÉ)’

大眼仔留名

留名

新po lm

新po留名

支持

最近個po都好熱鬧

可能因為香港場嘅關係

然後好想去睇韓國encore場

去唔到啊

買黃牛或者等聽日

加上佢地cb埋真係勁想飛去睇encore

聖誕有活動都仲可以去到
1月真係

聽晚 KST8:55pm

Melon週榜投票 mino三票！

我都係...聽日瘋狂撳！！！

mino好似肥返啲~~~太好了~~~

住埋一齊耐真係會變得一樣架

佢地拍緊咩！！就係佢地所講既聖誕節?

Cb

痴線架！！！

嘩 好期待

菊花真係開竅？？

所有人去留十個cm先

又爆翻上去

新西打歌真係好西利

連隊長都留言

mino啲周邊好靚

邊到有得睇

菊花今日食錯藥？

屌 有IC問佢係咪一月出正規 係就比個🔥
佢覆😍

最想買pouch

不過我唔想佢一月出
一月佢地美巡咪無得打歌

啊
菊花係咪終於見到佢地啦

有ic問係咪大眼solo 雖然無咩可能但好想睇到大哥solo

會唔會咁爆啊
最大機會係一首歌一個mv
定係winner出碟入面既野啊

定係果d Christmas special

其實我覺得係依啲多

應該出住隻single先
得美巡返黎出正規
時間岩岩好 PERFECT

去美巡順便拍mv

老楊啊 我錢都準備好的啦 等你黎拎咋

Shut up and take my kidney

本身都想買 依家要諗諗使唔使聖誕飛韓國先

原來話大眼望緊依張相 做返同一個口

殺死我吧

個Pouch已經sold out了

仲想買佢

未搶到飛嘅 7點準時

加油

賣晒？？

重有60幾張但坐好後

搶唔到呀 error左

mino個深夜TV演藝係咪無直播睇

Thx

10點JTBC有MINO睇

上星期個中字都未岀 套野好似無人岀中字

咩嚟

JTBC 來看我吧 今日第6集 mino係第5,6集嘉賓

韓國粉絲福利好到

我唔睇

佢咁樣搞到我又覺得佢依家冇女朋友

覺得自己係0

啱先聽唔到啲大媽話mino咁靚仔 一定好多女朋友 之後mino答咩

望返大眼先得 一路睇一路甜笑

睇佢睇到好幸福

就黎啦

睇黎真係眼solo

大眼
但點解仲未到隊長solo

我成日覺得隊長係有機會solo cb但佢好想讓比佢地3個 先因爲佢自己已經出左道 成日都以團為先

出道嗰陣

祝今次眼大發 入伍前上唔上到位就黎呢鋪

老楊做咩突然間對我地咁上心

頭先睇到人地cut出嚟啲片 仲有個個大媽喺隔離話佢性格都好好 mino就好害羞咁話啲fans真係幾鍾意我

係咪因爲親生女太唔生性激嬲佢 之後同時mino成績又唔錯

但係次長轉咗紅髮wo

我唔介意both

佢地係話聖誕節會見到佢地 咁應該唔係solo
同埋隊長啱啱ig po嗰張相似拍緊嘢

同埋隊長ig張相好明顯係佢自己黎

係wo 唔緊要 佢地唔係雪櫃就已經足夠

只求佢放人，唔好搞咁多野
佢愈上心既愈招黑

應該係團cb

令我更加後悔去唔到encore場！！！！！

我都去唔到

有申pd加持有信心啊！

WINNER FACEBOOK 更新：

和#WINNER 一起準備的聖誕節！ 🎄
想要向WINNER傳達的聖誕信息，用手寫信的方式分享出來吧💌
參加活動的incir將通過抽籤的方式，送上WINNER準備的聖誕節禮物！🎁🎅🎁
▶參與方式：請參照圖片
▶活動時間：2018.12.5公示過後-2018.12.19 下午11點59分
▶當選者發表：2018.12.24/通過DM方式傳達
▶當選者禮物：WINNER MDpackage /共10名
▶注意事項： -中獎者禮物可在公演當天領取
-中獎禮物會根據情況改變

圖片參與方式：
參加方式：將想要向WINNER傳達的聖誕手寫信通過INS分享
參與的hagtag：#해피위너크리스마스 #위너앵콜콘서트 #WINNER
活動時間：2018.12.5公示過後-2018.12.19 下午11點59分
當選者發表：2018.12.24/通過DM方式傳達
當選者禮物：WINNER MD package /共10名

RR 9999萬啦 仲差6千幾炸

100M!!!!!!!!!!!!

喊出黎 我地個100M係真架

好感動

刷啊 唔好俾佢停 踏入12月就好開心啦
#REALLYREALLY100MILLION

記錄底歷史一刻

希望新歌大發第二首破億

即刻刷返次慶祝先

181205 winnercity更新：

[✨100MILLION🎂✨] #真的真的 #Really Really 對給予很多愛的所有incir們表示感謝💙 #REALLYREALLY thank you for all the love and support INNER CIRCLE 💙 #WINNER #REALLY_REALLY #MUSICVIDEO #100MILLION #YOUTUBE #YG

181206 姜昇潤更新：

真心非常感謝ㅠㅠ一定會用更好的音樂回報你們🙏🏻👏🏻👍🏻💙

可以起邊到買

ticket auction

後面先係重點

Mino又係弘大拍節目啦

MINO MCD一位！！！！

#FIANCE1stWIN #아낙네

屌親生女跌落去果下莫名地爽

真係好開心

hey hey hey hey
why why why why why

新綜藝 唔知係嘉賓定固定呢 因為套野好似係講係條街度搵啲rap嘅人

SBS歌謠大戰 WINNER

【投票】音樂中心直播實時投票現在開始！請人魚公主們將手機和電腦調整為韓國時區！

💫短信投票
編輯‼ ️‼ ️MINO，移動和聯通用戶發送到00820505，電信用戶丶港澳台及海外地區發送到+820505，韓國發到#0505，1個手機號只能發送1條，多髮亂發會扣分‼ ️
如有在韓國親友，也請其協助參與投票！

💫網頁投票
優選網頁：
備選網頁：

音中直播

MINO MBC一位！！！！

一位

#FIANCE2ndWIN #아낙네

今日應援好大聲

今日全黑皮衫褲好好J啊

應援超大聲
覺得MINO今日唱得仲好過上個禮拜
一位粗卡

係 演唱部分有提升到
今晚公演肯定正爆

音源+專輯銷量 5276 (滿分6000)
觀眾委員會／廣播視頻 1364 (滿分2500)
直播實時投票分數 321 (滿分1500)
總分 6961 (滿分10000)

MINO - FIANCÉ No.1 encore ver. @Show Music core 20181208

我就知道!!!!WINNER出黎啦!!!

EVERYDAY!!!

yoon話今個月內winner會cb?

好似係!

啲人叫緊唱RR

唔通真係聽日就公布 俾啲驚喜黎啦YGGGGG

YOON真係話WINNER今個月會COME BACK喎!!

係

睇見就好感動!! 4個一齊唱EVERYDAY RR
個感覺好正啊

我真係信聖誕節有歌CB啦
單曲又好 mini又好 咩都好啦
WINNER肯出現就得架啦

呢排好忙好耐冇上黎

睇完解釋之後更加鍾意mino
超有才！！！！

下條到我地啦

大眼好可愛
次長係咪醉咗

Rap住講感想
人歌一位粗卡

哇！！！！！型到爆啊

mino段rap

一開始就係講incir 之後係成員

#아낙네 #FIANCE3rdWIN

專輯 138
SNS 3500（滿分）
事前投票 54
ON-AIR 300
音源 5500（滿分）
總分 9492

mino近排好似有啲作狀
係咪得我覺得

Solo個時拎返啲rapper氣勢出黎姐
琴日encore舞台禁住自己個激動mode
一轉身啲dancer笑左

sbs好似唔會po encore stage

好似係勁到delay既幾分鐘都將新西編輯冇埋

或者已經入左廣告 希望佢放啦 應該會聽到依句
佢地真係好識感恩 會記係個心一世

181209 SBS 人氣歌謠 一位Rap獲獎感言

yo
first of all
inner circle inner circle
我的禮物 我的靈魂
就是我的全部
隊長昇潤 我們昇勳 秦禹哥也是winner的全部
man i love you
辛苦的team mino 經紀人 造型師 staff們
沒有承炫 孝靜也就沒有我
恩依姐姐 智旭哥代表
還有我的家人們
恩智姐姐 別再哭了
稍等一下
go high-tech go crazy engineers and 作曲家哥哥們
還有曾經牽起微不足道的我的
手中有劣質trophies的楊阿伯幾
在感動的危機中得到了正確答案
我繼續 go engineers 無所畏懼
全家人也是WINNER也是
不論用什麼話都難以言表的
這個絕對成功
go with my team with my innercircle

181209 fromyg 更新:

MINO’ S comments (through rapping) afterwinning No 1 of SBS lnkigayo !!Witty MINO

宋旻浩SBS人氣歌謠1位感想rap!!Sense精MINO

#MINO #미노 #宋旻浩 #WINNER #위너 #XX_ mino #아낙네 #FIANCE #NO1 #SBS_人氣歌謠#2018 _12_ _09 #YG

覺得老楊近排係咁讚佢地

你試下開佢個ins望會發現件好得人驚既事
就係連住4個新po都係講winner架

5個喇 佢又po咗嘢

繼續keep住到CB係OK的

12月真係出歌同埋去完巡演返黎真係出正規專輯 就原諒佢一陣

yginnercircle更新：

#THANKUINNERCIRCLE 收到黃鶯Incir滿滿的💙💙愛💙💙 #FIANCÉ 獲得了本週SBS #人氣歌謠 1位🥇 #FIANCE3rdWIN 謝謝大家! Incir果然是#MINO 的主人公 #宋旻浩#XX #XX_mino #FIANCÉ #WINNER #WINNER @official_mino_

笑死見到一堆飯表示.......
MINO叫老豆做老豆 老豆表示話叫哥得

如果你真係對W好 其實叫你親爸親哥又有咩所謂啊

181209 fromyg 繼續更新:

得1位心情好的宋旻浩!!
楊阿伯幾？就叫楊哥吧

Happy MINO after winning No1.
Yang (adopted) Father ? Let’s just go with Yang (adopted) Brother

#MINO #MINO #宋旻浩 #WINNER #WINNER #XX_mino #아낙네 #FIANCÉ #NO1 #SBS_人氣歌謠 #2018_12_09 #YG

平時又唔見楊社長你po得咁密

係咪終於記得你除左親生仔女仲有4個養子？

一陣簽售??? 住野食?

winnercity po左mino段rap啦

應該係最岩意思既譯本黎
如果你聽完FEAR 再黎睇依段rap 就會喊埋出黎

181209 winnercity【INS】更新：

[✨專業MINO✨] First of all，inner circle 人魚circle(人魚韓語發音和inner類似) 我的禮物 我soul 反正就是我的全部
隊長昇潤，我們昇勳，秦禹哥也，WINNER全部，Man， I love you

沒有辛苦的TEAMWINNER 經紀人們 STYLIST STAFF們 成煥孝靜的話，也就沒有我
恩伊努那，在旭哥，代表nim，還有我的家人們，恩智努那，別再哭了

Go Hitech Go Crazy Engineers and 作曲家哥哥們
抓住微不足道的我的那位的手，把獎杯們送到您手上，
因為楊阿伯幾在看著我

得到了正確答案 我會一直在繼續go 現在已經無所畏懼
2019年也，會像今天這樣的日子，讓任何人也不能說任何話的，保障的成功
with my TEAM, with my INNER CIRCLE

Mino最近成日伸俐舔唇
係咪因爲個環

因為係認叻呢一part佢係唔會執輸

Yoon coming soon
搵人睇實聽朝teaser

好心動想去韓國睇winner

Winner要上idol room喇

Jtbc一陣會vlive直播！！

啊哇嗚 回歸實感

唔好又錄完兩個月之後先播

IDOL ROOM 12月18號

快到傻 估唔到下星期就播
頭先vlive超正

連住cb好正

正到傻 勁驚喜 無諗過快到18號

次長個4行詩笑死我

大眼今日個look
冇見過人帶兔仔帽可以咁可愛

仲要戴住寫名

成班飯係度刷緊預告 4點都冇

個idol room 係咪當預告

隊長連個歌名都唔講得
不過係咪話叫大家一定要用耳筒聽？

mino係咁叫隊長講
次長叫佢自己講佢又唔敢講

12月好幸福

佢好似呆咗
唔知係咪比mino嚇親 fiance紅咗變得越來越驕傲

我都有少少咁嘅感覺

企係到個陣又揸住個皮帶

學po話紅左有藝人病

放心啦 點都好
佢地4個點都係一家人 最親個4個 一齊共過患難
依家mino有好成績 最等佢開心既一定係依3個兄弟
咩都好佢地都識對話溝通 好似花青咁 根本唔使IC煩惱

叫用耳筒聽係講緊享敦同defconn首新歌

我就係聽唔到佢地講亨敦定佢地首新歌

因為我見最尾defconn先話依加準備聽winner首歌咁

佢地唯一劇透係 一首可以係年末提升自尊心嘅歌
咁講覺得似係快歌

其實菊花幾時先肯出日期

本身估24號會出 因為講過聖誕
25號係歌遙大戰 應該有舞台睇添
但idol room又出乎意料咁18號播
仲要有新歌聽
咁一係17號18號 最遲都19號要出啦呱
做野做到勁唔專心成日刷住有冇出teaser

依個描述真係身一次聽
提升自尊心

我都覺得好神奇 明明8日後就播 但yg咩都未po 我都係咁刷住

朝早8點刷一次 9點又睇多次
中午黎多次 4點又睇 4點44又睇
估佢一定依兩日架啦

次次cb都要比yg撚
真係唔知佢又玩咩
今個禮拜又有twice exo heize

算啦 一早話 YG肯俾W出歌
已經唔理咩日子 何況W幾時有過好日子 慣了

雖然啲日子唔好 但佢地嘅努力同實力都有好嘅成績

【WINNER】[W吧中字]181210 WINNER IDOL ROOM奇襲live

今個月既melon買得抵啊
一次過刷MINO同WINNER新歌同投票

黎啦！！！！！
12月新歌 2月正規！？！？

第一次見佢地廠景拍mv覺得好神奇有趣

2月之後既正規聽住先

咁12月都唔使咁大壓力
戲肉在二月

但個mv感覺好奇怪

唔好再搵嗰個外國導演拍就得

有種好新鮮既感覺

fromyg更新：

NEXT IS WINNER !!! 根據眾多INCIR們的請求
WINNER的3輯正規專輯延期到海外巡演結束的明年2月 但今年12月想要先公開情感爆滿的SINGLE歌曲 想送給WINNER和INCIR們2018最棒的年末....

Having considered numerous requests from ICs, we decided to postpone the release of WINNER’s 3rd full-length album to top of next year (after February when overseas tour end), and instead will first release a new single this December to make the 2018 year-end the best and happiest ones for WINNER and ICs .... #WINNER# #WINNER# #COMINGSOON# #YG#

睇怕要bk定4月去韓國

剩係望個景覺得完全唔係我地見過既winner
不過感覺好好 其實我好期待佢地試新野

而家先睇到fromyg個po
個mv真係有啲怪

肯定係因為你見唔到有女同有車啦
真係好新鮮

連首歌都有陣sm味
有啲shinee feel

得一個shot又唔使咁快下定論
不過佢地出咩我都有信心既

但聽10秒都覺得好聽

個景有sober feel

其實好想佢地岀日巡a song for you嘅韓文

但真係愈出愈青春feel
想當年要佢地出首快歌係幾難既一件事

Hahaha但我覺得好聽既
有啲神奇啫

懷疑新歌係센치해style

我想佢地正正經經出返個日文版

唔太似
嗰首係band style
呢首聽落似電音
不過係輕快就真

兩樣都想 但感覺yg無打算岀

睇黎真係會美巡順便拍正規專輯同mv
返黎之後正規cb
如果唔係2月 推到最遲都補底係4月4

希望唔好好似everyday咁瘋狂auto tune
歌好聽但tune 太勁有點煩

刷西瓜個排刷到有啲煩
但依家自己又會禁開聽
到校慶或者con一齊high又覺得好爽

最神奇係之前yg po大哥拍野個feel同依個mv個feel都幾唔同

見到各大站開始既代購post就好有實感
銷量衝啊

mino呢個頭同個mv都幾唔夾

次長個頭都係

次長個頭都可以話幾繽紛
mino成個馬份咁

麻煩stylist整返好佢地個頭先好影album jacket

mino應該係為左配合solo染 但無諗過咁遲先岀 就唔到winner

金髮唔緊要啊 快啲染翻條眉

個mv mino件衫勁透

諗起新西5第一集件衫

呢個真係重點
唔染都畫返條眉俾佢呀

完全頂唔順佢依家個頭 加埋個環真係好mk

佢真係好似瑞典婆婆

覺得慢歌先係佢地style
fool勁正

環同頭我都可以忍
但條眉真係唔得呀
跪求俾返條眉佢

見到佢釘環嗰日已經wtf
之後見到佢染到咁開始有啲懷疑人生

佢素顏果陣我覺得好似e’dawn

我最鍾意都係認哥果陣個黑髮學長look

其實都可以講話mino依家有自信好多

覺得起新西5,6個隻色同髮型最岩佢
快啲拆環啦

佢係club唱fear個時話 佢依加已經唔怯啦

次長個頭
我仲未接受到

係韓國抽禮物個時最正

樓上啲人可能會覺得佢串左 但Fiance既成功都俾到佢有信心 都係一件好事呀 喺楊社長面前得到認可又唔係易 又唔係親生仔

佢依家又唔係冇禮貌睇唔起其他成員
覺得依家有自信 開心咗係好事

其實mino舞台上同現實反差都幾大 私下佢係個感性可愛嘅mino 覺得佢地4個充滿愛

就係新西比mino嘅反差吸咗飯
睇埋花樣青春就變咗團飯

我都係睇新西比mino吸引

等日期

勁好睇啊

又唔同feel

【INS】fromyg更新相關： #WINNER##WINNER##COMINGSOON##NEWRELEASE##YG#

祈願WINNER成功的前院柿子樹
a sweet persimmon tree in the front yard, wishing WINNER’s success

你爸爸好大期望喔
仲唔快啲刷melon訂碟

見到菊花po咁多winner真係好shock

簡直受寵若驚

飯製版

靚咁多

跪求老楊唔好咁關注w

好驚 佢又講Winner了

唔好，真心唔好咁關心

搞到我地又驚又喜

得驚冇喜

電台有冇直播睇嫁

THX

首lonely

到底聽日可唔可以出到段預告睇下呢

為大家介紹mino自己車既褲

聽日出到日子好偷笑喇

真心唔識欣賞佢啲fashion

XXXXXL

中東佬

近排覺得佢over咗
表演又係 fashion又係 有時真係好cringy

其實佢啲fashion都唔係呢排嘅事 好耐之前已經鐘意咁着

我成日望唔透佢地啲fashion

佢開心就得啦

預告呢yg

第4個一位粗卡

點解可以仲未有teaser

呢身造型好正

聽日星期四啦

成個look好中二病 黑色好襯佢金髮

係19號出！

次長呢個髮型正到

但而家染紅左

賣火柴的男孩

佢地係出自同一樣野 好期待啊大佬
竟然仲有6日就出碟啦

Cls 好似5個唔同concept咁

希望出到嚟唔會好唔夾 依家咁樣有啲怪

成隻碟最鐘意alarm
本身未睇歌詞之前鐘意o2多d,個輕快嘅旋律好有air嘅feel。
但睇完歌詞之後即刻轉投alarm派
mino寫呢d詞真係幾入肉下,之前fear又係。完全感覺到佢背後背負嘅辛酸

LIVE中

次長個紋身

YOON已經準備好啦

MINO話佢都係今日出新聞先知19號CB

睇黎菊花真係跑唔夠數

難怪隊長都要OMG

好鍾意依兩張相

見啲人話OMG可能係劇透

啲人都菊花個🔥係劇透黎添

個artist起身睇新聞先知自己幾時cb
諗起都覺得on9

菊花：想法是可以隨時改變的

大哥忙內上人生酒館
20號播

上佢地上好耐

上多啲綜藝啦佢地
想睇多次佢地去認哥

都想睇認哥

btw次長係咪因為唔飲得酒所以唔上

但之前見有啲人唔飲酒都照上

覺得次長好適合上talk為主嘅綜藝

覺得佢地除左要做運動嘅綜藝之外都好適合

諗起running man

正 好鍾意睇大哥飲酒之後既狀態

唔知係咩黎嫁呢

好靚啊痴線

好驚

個個團佢都係咁覆架
真係做到先啦

WINNER這次新曲的重點是像題目一樣包含了「所有人都有理由和資格獲得百萬價值的愛」這樣的歌詞。

姜昇潤說：「甜蜜的開心的享受也可以，用心動的心去聽也可以，所以製作了在寒冷的年末能夠點燃幸福的感覺的歌曲。希望很多人通過這首歌曲能夠感受到悸動和希望。」

/thankyou0926

首爾場係日巡DVD度？

【推特】YGEXSTAFF 推特更新

LIVE DVD&Blu-ray「WINNER 2018 EVERYWHERE TOUR IN JAPAN」2019/2/6(週三)進行販售🎉公演數最多的、八個城市十三場公演的第五次巡演令人期待地拍成了影片！

更有兩種豪華版收錄韓國首爾場公演，總計超過八小時的超豪華內容😍商品詳情見
▶

Idol room預告 最後笑死我

一見到個電話咁準時咁震 就知有好消息

又講運動
唔好咁執著啦好唔好

宋旻浩 “楊賢碩會長nim“就像女朋友一樣

對於歌手宋旻浩（25）2018年是做什麼都成功的一年
宋旻浩今年可以稱為“牛”旻浩的程度發表許多成果。接著WINNER專輯《EVERYD4Y》，初SOLO正規專輯《XX》出演了tvN《新西遊記》和作為嘉賓出演的JTBC《請給一頓飯show》、《認識的哥哥》活躍地活動了.... ..

宋旻浩 "WINNER 4年,波濤洶湧,現在再好不過了。"

-說一下WINNER的4年活動怎麼樣?
"多災多難,波濤洶湧吧。發生了某些事情,也受到很多喜愛,也有成員退出...雖然看起來很順利,但是4年並不平坦。通過非常華麗的節目出道,一出道就受到矚目,在最短時間內還拿過第一名。但是之後經歷了1年半的空白期,也有成員退出。重組隊其實不是件容易的事情。那時候,成員們好像更加團結了。知道了我們之間團結在一起的方法。另外,在意見不同的時候,也懂得瞭如何克服分歧。現在真的再好不過了。"

-這個月即將出的WINNER的新歌能稍微透露一點點嗎？
"WINNER的音樂好像越來越年輕化了。 應該說是變得清涼嗎。(笑聲) 這次出的歌曲也可以看成延續線。感覺更年輕了。"

dancevil showcase link 等WINNER

出黎啦!!!!!!!

頂佢一出場就CUT直播

好靚
但又唔同風格
究竟出黎係點 好想知

mino同次長會上video star 25號播

原來分兩邊

終於w都要上菊花個寶物盒啦

WINNER 12月回歸行程匯總

12/18 Idol Room
12/19《MILLIONS》單曲回歸
12/20 人生酒館（姜昇潤金秦禹）
12/20 論山市辭舊公演
12/21 YG寶石盒
12/25 Video Star （李昇勳宋旻浩）
12/25 SBS歌謠大戰
12/28 ADIDAS fan event
（cr.HighDeeKSY）

sem break有嘢睇

點解唔上radio star 要上video star

之前radio star次長都話面試左3次先上到

等圭賢返黎先上radio star啦

Video star都幾好笑啊
上下其他節目囉又唔係未上過rs

改時區投票啊

男模團 一月出擊

#FIANCE5THWIN

畫家look

下個禮拜到winner

今日先收到碟
想問下大家你地收碟個時呢款係有一張定有三張唔同款？
我係咪咁唔好彩抽中三張同款

啊！！！！！！！！

救命啊！！！

最尾個句加埋首歌嘅title
我諗起lady gaga首million reasons

stars, flowers, colors

Yoon又劇透過黎

Starts flowers colors
But not delivered what it means
好浪漫啊頂今次concept好正

You‘re my stars
All the flowers
matching colors
The reason I like you

氣氛好到爆

佢今日條眉好似深色左

團結才能火 22號播

推一推

仲未到手

以為係solo宣傳 點知係團cb宣傳埋

1張 1set7張唔同款

咁佢即係送多咗兩張俾我？

鐘意睇佢同殷志源

我諗佢果陣都未知團要cb

好驚 菊花ac係咪比人hack左

因為有得認叻
係呢一方面菊花係唔會輸的

全場 49:15開始WINNER

好正呀

好掛住你地啊

仲以為會剪埋個排字應援入去

歌謠大戰special stage

MINO都有solo特別舞台

冇ikon

樓下嘅野唔清楚

如果剩睇今年成績 5隊都唔係好大勢咋喎

wanna one 都唔大勢？

Special stage唔使睇成績啊嘛
想知咁多人 係點玩法就真

好期待啊

如果WINNER有埋新歌舞台就真係爽爆啦

呢個stage起碼有成30個人 拍唔拍到咁多人啊 唔知會唔會係每隊一兩個咁？

其實19號係咪會出實體專輯呢?

我見idolroom有個event係話會送新歌簽名專輯

咁我就放心啦

笑死我

其實你係咪想講點解ikon今年咁大勢都冇special stage?
反而今年唔大勢嘅winner有?
你係咪入錯po 次次都見你唔係屌mino呢排變咗就係問ikon

引戰

MILLIONS 1219

菊花啲ig po真係好正

硬係想要比較

我仲等緊teaser啊老細 你唔係諗住就咁就算啊嘛

我都等緊 琴日幾點出

KST 6pm
啲人計過佢每日係遲4個鐘出teaser

姐係今日應該係KST 10點?

啊！!!!!!!!正到癲啊!!!!!!!!!!!!!!!!

bgm係首歌?

我估係
個vibe快都有啲似之前菊花個劇透

好正啊

今日遲一個鐘咋 真係捉唔到路

之前朝朝都等佢出teaser
日日都比佢撚

個預告睇左幾次都未睇完 個個都咁正點搞

唔知呢個係album相定係mv
同之前啲相 劇透又係完全唔同
不過都係好正

181216 winnercity更新：

[✨MILLIONS✨] WINNER帶著#Really 的弟弟#Millions 來啦😉

#WINNER #NEW_SINGLE #MILLIONS #MOVING_POSTER #VER_2 #YG

我覺得今次係出single album好似fnf otf咁有2首歌拍曬mv 所以而家嘅teasers都唔連貫咁

winnercity更新:

[✨MILLIONS✨]很快！#WINNER 會帶著 #really 的弟弟 #milli #回來😉 #為了最高 #最好的 #會最用心準備的💎

FROMYG:

WINNER. FIGHTING !!
#WINNER #NEW_SINGLE #MILLIONS #20181219 #YG#

每日一篇

有啲受寵若驚

簡直黐左線 希望唔好利用完又放佢地喺一邊

如果達唔到佢期望.....

你地唔係諗住真係做左親生仔嘛
估下菊花既愛持續到幾時

菊花ig好可怕

賺夠又可以fing落老闆娘到

在
有實體！！！！！

細心睇
仲分blue light, while light ver

都係YG識搵錢
好靚
兩隻都要買

呢隻碟真心靚

19號cb但24號先開始賣
首周咪無銷量wtf

係咁出post宣傳轉死性

有好成績咪咁囉, 冇成績就唔會理

好正啊！！！買買買

《millions》是充滿清涼感的搖滾樂流行歌曲，含有向戀人耳語的內容。

以輕快的吉他和clap為開端，感性的旋律和温暖的聲音的合唱帶動了歌曲的前半部。

接下來的副歌部分有節奏感的口哨聲和充滿輕快的踢腿，在與前半部不同的節奏中，也會呈現不同的風格，給觀眾帶來聽的樂趣。

“希望所有聽這首歌的人，都能找到自己擁有的數百萬種理由。”

上amigo tv

原來係重播

首站有圈購

一係首站 一係g媽

今次有無g媽團購

yg做野做全套得唔得

姐係佢放棄頭5日既音源
一係對首歌好有信心keep到好排名
一係就唔至在放送名次咯

你地搞啦

菊花之前有個ig post話 have a good feeling about this single

歌啊！！！！

菊花又出劇透
好聽

我覺得姜個😱😱😱😱係真心驚訝

好恐怖佢依家

fromyg ins更新

WINNER MILLIONS MV !! 想著這個上傳上來也是可以的. 為了incir們的coup d’État !! Not sure if it is okay for me to upload this

This is my Coup d‘état for ICs !! #WINNER # #NEW_SINGLE# #MILLIONS# #20181219 ##6PM# #YG#

佢個caption真係好on9

我都同隊長一樣😱😱😱😱

其實佢唔劇透都得架

菊花攞走我啲錢啦

睇黎今年YG條數好大鑊

年尾都要推w首歌出黎出碟就知
好大條數要填

隊長即刻po相

勁好聽

申pd都留言
真迷妹

仲有個可能就係好趕咁cb 整唔切啲碟

根本趕住年尾跑數先推出黎
樓下遲過我地出，但一早講明31會出
唔係見mino成績唔錯我諗佢無打算放人出黎

同埋一亞巡就見到邊團真人氣

隻碟好靚

[WINNER - NEW SINGLE「MILLIONS：WHITE LIGHT VER」發售公告]

1. 正式銷售：2018年 12月 24日（週一）

2. 預售：2018年 12月 17日（中午12點以後）~ 2018年 12月 23日

3. 價格： KRW 14,800韓元 (含稅)

4. 產品構成：CD + 圖冊(112P) + 歌詞明信片 + 隨機圖卡(1張) + 雙面海報

5. 其他
- 共 2種 (BLUE LIGHT VER 及 WHITE LIGHT VER)
: 每個版本圖冊及圖卡形象不同
- 雙面海報：僅限於初度製作數量，買一贈一 (不分版本統一海報)

6. 主要銷售平台
- YG SELECT:
- YG SELECT China:
- YG SELECT Amazon(JP):
- YG SELECT Amazon(US):
- YG SELECT Qoo10(SG):
- 一直娛：
*以及韓國國內線上線下專輯銷售店

有冇人想一齊團購

笑死咩 仲要係官方ch up

VLIVE投票黎啦! 每日都投WINNER
不過要每項都投晒先得

完美的作弊器＃WINNER＃滿滿的勝負欲！
＃IDOLROOM＃新的歷史即將開始🌟

1.WINNER開始運動了！
嗯..分明很認真很真摯的在做..以為是這樣...
<明天（12月18日）下午6點30分JTBC＃idolroom ## WINNER＃>

2.讓人開心的WINNER來啦♬
關係很好的姜金宋李的漫天指指點點！
姜手指金手指宋手指李手指入場
<明天（12月18日）下午6點30分JTBC #Idolroom ## WINNER＃>

3.哐噹噹噹噹，小可愛美漫溢的＃WINNER＃idolroom無厘頭訪問記
明天（12月18日）下午6點30分JTBC＃idolroom＃
具體內容請在本放中確認

yginnercircle 更新：

＃HELLOINNERCIRCLE 在2019年全球VLIVE Top10獎項中 #WINNER被選為候選人了！
看完IC區和公咖的通知後麻煩大家多多投票啦🙏💙

✔️候選獎項
- Artist Top10
- Best Channel : 100萬關注channel

4:30 PM vlive直播link IDOL ROOM EP.32

啲歌大聲到聽唔到佢把聲

181217 @MINO_VAN_SONG更新

清醒之後就像是在做一個漫長的夢發楞軟酥酥的。 通過XX專輯學會了很多經歷到了成長了。自己一個人的話什麼都做不好。真的真心感謝從這張專輯的誕生和過程一直到最後收尾一起幫助我的人們。 接下來是MILLIONS 衝呀。

MINO叻仔啊

Gd cosplay

發現你次次入嚟都要引戰

Hide Blocked User - shoottheair

支持winner 但頂唔順近排嘅mino 扭斷條脷都要格硬講句英文 講野又無啦啦伸兩隻手指摸下左摸下右

我見跟中站買個啲都有依張小卡?

真係勁鍾意今次個設計 YG做咩事又回復返水準

我都好鍾意
特別係月球果張
超靚

依家wallpaper

我都係

連續幾日都有vlive睇啊
19號4點直播 5點刷melon 送個空降俾佢地

金秦禹用依個look出咩我應該都會買

我wallpaper都係依張

me

可唔可以一齊up上黎洗版 覺得好正

梗係啦咁大間公司個淨利潤先等於東神個收入
諗起都柒

姜金宋李

【WINNER】[W吧中字] EVERYWHERE TOUR in HONG KONG

李昇勳笑死我

sorry 我認我懶 邊度有上面張圖， 想跟你地一齊轉wallpaper

#424

垃圾菊花

感謝

俾心心行動開始啦 得閒去禁下啦

自從佢剪短左頭髮之後 就好瘋狂沉迷佢個神顏

眼可唔可以唔好再留長

短髮先凸顯到佢五官

好想瘋狂睇佢地上電視台打歌

真 或者lmlm呢個長度都ok

先公開 笑死

好正 已經好好笑

姜隊的rapper 魂

好好聽

三個都企直個人 得佢自己又叉腰又hea企
好似gd都唔會咁

條片睇左好多次
覺得好正

mino電台唱左一句新歌 好正

我其實都係俾lmlm個期既佢吸住

我有冇睇錯

個句都好好聽

JINU準備緊SOLO!!!!!

次長都係 隊長都係!!!個個都係!!

隻舞好得意啊!!!

首歌都真係幾q

又玩鼻聲

我覺得似係2月專（如果出到）果陣收錄
好似turn off the light 咁

哇!!!次長好神啊!!!!!

RL笑死我

佢地藝能感真係強到爆 好搞笑

leader仲話jinu已經錄左幾首歌 幾好聽 聽到佢地都準備緊solo就好興奮

唔理係真SOLO定SOLO歌
總之你出就岩架啦!!!!!!

睇完成個運動比賽
總結 JINU哥係最平均
MINO最識諗計仔
次長真舉鐵
最弱體係隊長

感覺似係次長編咁

真心最勁係點解次長可以估到係 "我喜歡你"

次長估中널 좋아해個度真係好神

好得意 多謝你地俾我係2018年有個最完美既完結
鍾意佢地依年真係好好好開心啊

MINO個樣勁驚喜

首歌好似aoa首bingle bangle

希望大哥入伍前可以俾我地睇到舞台啦
真係睇一次少一次啊

佢地啲背影圖望到就想喊架啦
可能係我印象最深刻個張就係背影圖黎

好好聽 好期待

次長IDOL ROOM CAM PICK出左啦

已不停loop

IC!!
有冇聽到MINO話楊哥好大期待啊!
隊長話想一位之後叫楊哥啊!
今次其實幾難一位 首先年尾就冇咩音樂放送一位拎
其次首周冇左銷量 次周又已經冇晒最多既SNS分
得返可以做既就係MELON KEEP到排名
快啲行動 開刷MELON啦!

佢又抽中咗

隊長好叻仔

對比mino

歌單已經準備好啦 MELON ready未

多謝你咁留意mino

咪理小學雞啦 放假冇野做由佢單機飽去
完全封鎖幫到你

又拍緊咩節目

其實今年mino都有同相關機構合作出左個藍玫瑰扣針
仲俾人買到斷貨再加單

又，其實呢，mino不嬲都企得好軟皮蛇咁
仲有虛勢呢啲都唔係第一日
被子果陣佢都係咁

Really really 果陣既weekly idol

真係好多謝你咁關心mino

藍玫瑰扣針

我記錯唔係合作，但mino有戴住果個機構出既藍玫瑰扣針周圍走
豆吧知道左之後團購買到斷貨

再次感謝你既關心

快啲到聽日啦 想聽晒成首

我將段teaser較左循環咁loooop左好多次

⭕ 歌單循環
❌ 單曲循環
❌ 隨機播放

我係咁loop idolroom個part

依段都超正 次長直拍 1:40開始
一路睇一路跟住佢甜笑

覺得成首出晒黎又係新既感覺
首歌好sweet 一路聽idol room嗰part會忍唔住嘴角含春

依個成語用得好岩

得閒既禁去naver睇多幾次
依家係top 1

睇完啲片 好掛住佢地喺香港場嗰陣

佢停係到等其他人跳完勁得意

好想快啲瘋狂loop

努力刷多幾次

IC係勁 咁都俾你配音到出黎

I like you baby

越睇菊花ig真係越恐怖

長腿版

你一望 E 全部都係w既
loop落啲再望 都仲係w喎

真係好驚

大眼條頸嘅絲帶(?)係想點

望真啲完全係親生仔待遇
Winner city group 埋一齊出既相
菊花逐張post

當聖誕禮物送俾ic

大哥真係神顏 雖然長髮+小王子頭唔太get到。
但一變返短髮+黑毛真係 好有sentimental個時嘅feel

我覺得最唔掂係Everyday 果個卷毛
仲有紅毛
其他都好好J
特別有期粉紅色毛果陣

有種拆聖誕禮物既概念？
試下禁大個長腿版 會霸左成個mon
逐個認真望一流

我係桃桃毛

或者仲有冇幸俾我見到咁既佢

嘩 好靚仔

見親佢個樣都會諗緊之前花樣青春個cf導演句 人類界冇可能擁有嘅樣

覺得呢個造型無得輸

呢個頭型到

我勁鐘意呢張 好man
之前攞過黎做whatsapp wallpaper好耐

lmlm嗰樣真係無敵

珍藏

好多圖可以收

變左大眼J圖分享區

帶住口罩都掩蓋唔到佢既顏

各位唔介意既話 可唔可以整個不定期J圖分享

點會介意

D自拍仲癲
大家開心些牙,又可以瘋狂收圖。點會介意呢

點遮都係靚仔

好想快啲到5點

睇返ig
次長同小隊一齊出post
貓房應該未訓醒

真心好靚

Idol room播個首 day day day, special night 係咩歌

Special night

李昇勳既作品

特登睇哂idolroom先入黎
快啲到6pm

我都block咗

邊度講嫁？

Idol room

轉死性

咁樣反而仲驚

想要小隊j圖

真係勁鍾意呢張
可愛鬼

菊花今次咁落足力宣傳咁既
mino T-4 依家勝勛既T-3

因為窮

因為錢

成日都提醒自己 請勿跟車太貼
不過都期待下年

🔥5點下載Millions->刪除Millions清理緩存->播放Millions->添加歌單播放歌單🔥

⭕ 歌單循環
❌ 單曲循環
❌ 隨機播放

仲有兩粒鐘

T-2都出埋 大眼好可愛！

準備好melon未？
準備好vlive未?
準備好尖叫未！

2018年好幸福 2019年要繼續花路啊

Vlive開始啦！！！！

Gogogo

返工都要開住睇

個killing part

好正啊個MV!!!!!!!!!!!啊！！！！！！

首歌超正！！！！！！大眼既part

返緊工睇唔到

5分鐘！

好好聽呀

Looop緊melon 唔得閒睇！！！！
首歌好好聽啊
次長笑個下

超好聽！！！

超級正

次長好多表情！
大眼牛仔褸造型嗰個髮型正到

頂未睇到啊！！！！ 得一部手機loop緊西瓜

記住下載完首歌 再del左去！

一夠鐘就去睇咗vlive！！！
The reason I like you
oh yeah yeah yeah

五分鐘線衝啊！！！！等隊長開心

+1 刷咗西瓜先

睇到啦！！！！！
我要喊啦 個mv超靚
大眼個牛仔look好好好好睇啊

個牛仔look好似以前既大眼啊

衝啊！！！！

成首歌都好sweet 為冬天帶來一點溫暖

好有聖誕FEEL

真係有D似 好正

好似第一次見佢地拍依啲類型既mv
勁有新鮮感 仲要係好好睇好靚
完全冇晒之前覺得唔夾佢地既感覺
仲要個個造型都咁靚仔
首歌仲要好好聽
果然冇失望

聖誕岀真係好岩feel

真係自己打自己啦

遲左添 推呀

有d team a時期feel

Melon熱搜 衝啊IC

係呀 唱go up嗰陣

呢個look睇落去後生好多

同埋man d

keep得好好

頂唔順喇 終於捨得cm 真係好正啊今次首歌 特別係大哥

歡迎你呀

終於開到個大mon loop MV 真係好好好好好好睇啊

#MILLIONS4WINNER #WINNER #MILLIONS

MILLIONS 空降三位！！！！

大哥今次撩妹力max

好鍾意依下啊 4個一齊攬住

melon : 3 new
genie : 4 new
Bugs : 1 new
mnet : 9 new
Naver : 5 new
soribada : 9 up 3

上啊五分鐘線!!!

罕有地係廠景拍攝 但效果出奇地好
之前好多mv都係著西裝 今次啲衫感覺上young啲lively啲！
總之就好正啦

今次唱啲part都

個mv 真係甜笑住睇

#FIANCE6THWIN

Jinwoo登上世界趨勢熱搜榜第2名！

呢個look j十萬次都唔夠

MILLIONS MELON 2位！！！！

8pm kst
melon : 2 up 1
genie : 1 up 3
Bugs : 1 -
mnet : 5 up 4
Naver : 2 up 3
soribada : 2 up 1

睇埋歌詞笑得仲甜啊

下個鐘應該有一位 加油

正啊

中字 181218 Idol Room WINNER

再loop naver

點解大哥靚又靚過人,型又型過人,得意又得意過人架。
中分又好睇,留陰仲靚仔。
今次仲要咁唱得,副歌把聲真係甜到

仲唔J死

黎啦 見證啦!!

死啦，呢排係咪得我一個J 小隊 小隊呢排好正啊

佢超可愛 雖然成日話自己係SEXY

MILLIONS 21:00 MELON 一位！！！！

依個cut真係q死人

要自己cut返張啊！！！

對眼真係可以殺死人。
呢個髮型雖然同sentimental都係一樣黑髮短毛留陰,但多咗少少MK味真係好好好好正

好想咬佢一啖

oh yeah yeah yeah

放定新post用先

呢個髮型應該係咁多個mv中最好睇

💙💙💙💙x444444444444444

隊長出POST啦!!!

白色正

差 mnet!!!!

9pm kst #MILLIONS

Melon 1st ▲1
Genie 1st
Bugs 1st
Mnet 3rd ▲2
Naver 1st ▲1
Soribada 1st

好難分邊個最好睇。Fool嘅過眼頹廢feel,Island LMLM嘅中分陽光feel,Sentimental嘅鄰家大哥feel都好正。
但係今次呢個真係好J到爆

見到隊長咁開心就好

牛仔褸

牛仔褸正啊
係後面有段畫家帽+豹紋外套唔太知做乜

WINNER 出道4年所有主打達成一位！！！！

狂賀

個人唔喜歡所有動物紋既野
不過其他都好正

我拿大發

牛仔褸 絲質睡衣
同埋好似全部大哥嘅衫個V領都係開得特別低

最重要係 大哥個胸肌真係J死人

話說回來
Winner 係咪都算多男飯

今次首歌真係好好聽 開心到第一次留cm 好期待去encore場睇live!!!

好細心,冇特別留意到

已經ready好嗌
ONE!
TWO!!
THREE!!!
FOUR!!!!
FIVE!!!!!
SIX!!!!!!

經紀人 製作人回覆潤潤
“謝謝你 隊長”
“你辛苦了💙”
“愛你哦💙”
“辛苦了 脆骨”

TEAMWINNER都是最有愛的!

會唔會allkill 到

支二代韓燈想點??????

可以去團二代日燈啦
枉我仲等你咁耐出韓版

有啲醜

囡囡好可愛 一齊聽下首歌 支持下囡囡個偶像

好似都唔係光好多

好醜樣呀痴線

好彩買咗一代

呢枝二代點買得落手

咁都叫有啲?
變左某樓下團支野咁喎

好彩買左一代

PS:真係去買二代日燈 我認真架
日版個設計有意義好多添仲

仲諗住今次Encore場買返枝
我都係用返日燈算了

有d似啤酒杯,又有d似隔離團.....

好啦 除非依家有人出黎講 支燈係佢地4個設計既
我就買啦

講咗都唔想買呀

圓碌碌咁

22:00 KST #MILLIONS 西瓜一位

好啦係IC錯 求老楊唔好出二代燈 繼續一代啦

Mnet 二位
ALL KILLL 集氣

fromyg更新：

WINNER IS A WINNER !!! NO1 "新的蘿蔔燈在測試發光中.. Testing the glow of “New WINNER Light Stick” .. #WINNER #WINNER #NEW_SINGLE #MILLIONS #NO1 #OUT NOW #YG

IC洗版中

10pm KST

Melon 1st
Genie 1st
Bugs 1st
Mnet 2nd ▲1
Naver 1st
Soribada 1st

因為某個叫宋旻浩既人
WINNER仲未AK到

mnet 第一係mino

頂

大哥出現啦

非非非常非非非非非非常非～～～～～常非常常常常常感謝你們愛你們

叫菊花出黎 唔係佢推遲MINO SOLO咁多
使真係自己打自己咩

唔知今個星期洗唔洗打歌
然後mino solo又打完歌未
會不會到時連跳兩場

都唔知講咩好
覺得菊花係想順著MINO個勢推佢地出嚟

MINO應該打完歌 見佢出po多謝人
不過W打唔打歌真係唔知
仲未見有消息

當初邊個嫌棄過新日燈? 唔該同TEAMWINNER JAPAN道歉

對唔住大佬，我錯了
我唔應該嫌佢膠

唔係mino有羅pd加持1位左可以俾菊花打飛機既話
我諗佢唔打算出呢隻歌

大家po下野啊 一陣開新po

如果新西遊記未播完
羅pd應該會瘋狂播MILLIONS

依張之前有save

不過咁都證明到冇羅pd加持都可以一位
佢地四個好叻仔啊真係

seungri: guys, can you meet me so hyung can tell you the reasons i like you? songminho stop changing your number, i feel sorry whener someone else answers.. ending the year with #winner’s #new.song

yoon: hyung, if you call we‘ll run towards you anytime 💙

勝利💙

一直都j緊

勝利真係好鍚佢地

點解港場我買唔到手燈呀

稱讚你

快d買日燈

黎啦 PO晒你地啲珍藏J圖出黎啦

邊度開團

你取向好明顯

覺得佢兩個真係好似情侶

大哥都有料睇
即刻睇返演唱會唱crooked黎頂下癮先

佢地係台上面換衫

依個真係唔會再見到佢地咁做

人地就愈除愈多
佢地就愈著愈多

其實覺得佢隻手戴戒指好靚

到底邊個打敗邊個呢！！

AK！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

mnet 一位了！！！！！！

mino自己打贏左自己呀

啪啪啪啪啪,我拿!

23:00 REALTIME ALL KILL!!!!!
#MILLIONS 實時AK

11:00 pm KST
REALTIME ALL KILL
#1 Bugs
#1 Genie
#1 Soribada
#1 Melon
#1 Naver
#1 Mnet

你地睇唔睇到啊 開唔開心啊

張圖好qq

係咪韓國都無一代賣

無操開肌

你真係未見識過大哥啲肌啦

年尾都係滿滿的WINNER

[INNER CIRCLE] WINNER討論區(10) - 姜金宋李！我喜歡你的理由Got MILLIONS！